\documentclass[a4paper,12pt]{scrartcl}

\usepackage[scale={0.75,0.77}]{geometry}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{footnote}
\usepackage{verbatim}

\makesavenoteenv{tabular}

\begin{document}

\title{Vergleich}
\date{}
\maketitle

Es gibt viele Möglichkeiten Zahlen und anderes zu vergleichen. Hier sollen geprüft werden ob für die vier übergebenen Zahlen a, b, c und d $\frac{a}{b}=\frac{c}{d}$ gilt.

\section{Eingabe}
Das Programm erhält als Kommandozeilenparameter vier Kommazahlen $a$ $b$ $c$ $d$, wobei $b\neq 0$ und $d\neq 0$.

\section{Ausgabe}
\verb|true|, falls die Gleichung stimmt und \verb|false|, falls die Gleichung nicht stimmt. Sonst soll nichts weiter ausgegeben werden.

\section{Beispiel}
\subsubsection*{Befehlsaufruf\footnote{Der Name der Hauptklasse ist hier nur beispielhaft verwendet. Andere Namen sind auch erlaubt.}}
\verb|java Vergleich 4 2 16 8|

\subsubsection*{Ausgabe}
\verb|true|

\end{document}
